10.24袁弓夷 袁爸爸爆料： 美選舉大局已定 拜登臨門倒米大勢已去 特朗普贏硬 只差贏多少而已 港要預備選後計畫

【直播】
10.24袁弓夷 袁爸爸爆料：
美選舉大局已定 拜登臨門倒米大勢已去 特朗普贏硬 只差贏多少而已
港要預備選後計畫
已遞不受歡迎名單給國務院
台英有手足來美已簽署贊助
教手足點和袁爸爸聯絡

《看中國》香港頻道
199K subscribers

已遞不受歡迎香港名單給國務院。 已簽署贊助香港年輕人 。 叫要獲得幫助的手足聯絡袁爸爸。

立即加入《看中國》榮譽會員
我哋係看中國駐香港嘅記者，過去一年，我哋每一日都奔走於抗爭街頭，頂住槍林彈雨、冒著催淚彈...

講真，我哋都會驚。但喺現場，香港人團結一致抵抗中共嘅意志和勇氣，俾咗我哋好大嘅鼓舞。今日，我哋越來越從容，喺呢塊曾經繁華無比嘅土地上，繼續奔走，用鏡頭呈現真實嘅香港俾您。

我哋唔單止報導香港嘅真實新聞，每年，亦有數以億計嘅中國人，透過我哋嘅網站睇到真實嘅中國同真實嘅世界。呢個係我哋無懼風雨前行嘅動力。但是我哋獨立報導嘅媒體渠道不斷受到Facebook、YouTube嘅審查、降級、甚至關閉。
加入榮譽會員，同我哋一起守護香港、守護14億中國人獲得真實訊息嘅權利。您的加入將有助我哋繼續前行。

本視頻僅代表嘉賓或受訪者本人觀點。

希望啦
有時睇佢啲片太多希望，迎接太多失望

佢講關於美國嘅嘢 每次都中

天下為共策略，仲有將共產黨定性犯罪集團都中既

唔好呃我
我好擔心

因為係佢負責推俾共和黨議員

立此存照，希望如佢所言

9UPPER, 大豆侵要輸

請問樓主安全港法係咩
有無方法去美國做野

拜登必勝

港台都好想侵侵贏
成個youtube都話侵侵必勝
都想係真
但會唔會大家都係對住自己回音牆?

推多下

我都係擔心呢樣

正常係咁諗
但事實係依家既公布數字係民主派領先好多下
追唔追得返呢
真係唔知
做好心理準備拜登上台

公佈咗咩數字

一開場就講臭閪Pelosi拒絕同袁爸見面呢條臭閪又想關鍵時刻賣香港

可以話香港左膠甚至肥佬黎gphone呢班受過pelosi接見扶植
而家佢哋要全部跳船

敖狗

係真唔係啊

唔好燈

已經投晒票？

美國嘅嘢袁爸爸次次都中

袁爸係發起人